Файл plot_plain.py содержит скрипты для построения графиков. 


Я кое-где закомментила строки с функциями save..., но их можно раскомментить, если нужно построить соответствующие графики.

Данные находятся в папке data:
 - thumb - большой палец,
 - forefinger - указательный,
 - middlefinger - средний,
 - ringfinger - безымянный,
 - littlefinger - мизинец,
 - rest - без напряжения.

В корне каждой из этих папок находятся логи экспериментов. Также каждая папка содержит подпапку plots с уже построенными графиками. Графики именуются следующим образом (на примере): 1.png - простой вывод на график данных из файла 1.txt, 1_norm.png - вывод отфильтрованных данных файла 1.txt, mean.png (если вдруг встретится) - вывод данных усредненных по всем логам в пределах класса.